一句講曬 生仔好定生女好

仔
女

生個女等時比人屌 真係諗起都肉赤
利申 諗住唔生

爭咩吖

唔生

如果生生女好d
因為嫁出去就咩都唔洗煩

叉燒好

有得你揀

生女 = 睇住佢被人屌,但有禮金收
生仔 = 睇住佢屌人,但大左就冇屋企

申利:我果個係仔,我老婆成日話想佢大個做毒撚會黐屋企

生女好
十年後你會變成一條好漢

唔該唔好報警